搵志同道合既BOARDGAME友

好奇想問依度多唔多人鍾意玩BOARDGAME?

講緊唔止係初階BG，而係鍾意試玩唔同既新舊高中初階BG，研究玩法等等。

近年開始有香港仔進軍BG DESIGN既行業，

想知道有冇人有興趣一齊聚下，睇下有冇機會諗下D好玩既BG，或者拍下BG教學片。

就算真係諗唔到，都可以試下一齊研究唔同既BG。

大家都係鍾意有拎有Form架啦，好啦，自己加入依個Tg group啦。

講明，有興趣高中初階BG先好加呀。

陸續有人加入啦，歡迎大家加入黎睇下幾時夾到時間出黎玩下BG

留名